# Transcript of Pepper&Carrot Episode 18 [tp]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
nimi|1|False|lipu nanpa luka luka luka tu wan: kulupu

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Pepa|1|False|pona a. mi pini!
jan Pepa|2|True|O LUU~KI~N !
jan Pepa|3|True|len pi kulupu Piponaa a!
jan Pepa|4|False|len sin mi li kama la, len ni taso li lon esun. ni la, mi jo e ona!
jan Pepa|7|False|sina pilin seme? sina sona e ona tan seme?...
sitelen|6|False|kPIPONAA

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
sitelen|1|False|tomo sona Piponaa pi wawa nasa
sitelen|3|False|TOMO PALI MOKU
soweli Kawa|2|False|Mumoku
jan Pasilikun|4|False|pona, jan Olekano o.
jan Pasilikun|5|False|pona, jan Katamon o.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Pasilikun|1|False|pona mute, jan Sinamon o.
jan Pasilikun|2|False|pona, jan Kamomile o.
jan Pasilikun|3|False|jan Pepa o ?!
jan Pepa|4|False|taso mi...
jan Pasilikun|5|True|ni li pakala sin!!!
jan Pasilikun|6|False|o sona awen e ni: kulupu Piponaa li pali ala e wawa nasa tawa moli kasi!...
jan Olekano|7|False|A A AA AA A !
jan Katamon|8|False|A AA A !
jan Sinamon|9|False|A AA A !
jan Kamomile|10|False|A AA AA A A !

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Olekano|1|False|A A AA A !
jan Katamon|2|False|aaa a a !
jan Sinamon|9|False|aa a !
jan Kamomile|10|False|AA AA AA AA !
jan Pepa|3|True|O PINI
jan Pepa|4|True|!!!
jan Pepa|5|True|pakala li ike mi ala!!!
jan Pepa|6|True|o kute e mi...
jan Pepa|7|True|O PINI
jan Pepa|8|False|!!!
jan Katamon|12|False|A A AA A AA !
jan Olekano|11|False|a aa a !
jan Kamomile|14|False|A AA A AA A !
jan Sinamon|15|False|AA AA AA !!
jan Pepa|13|False|ike... o pini... o kute...
jan Pepa|16|True|o kute...
jan Pepa|17|False|O PINI !!!
kalama|18|False|WAAWA!!!
kalama|19|False|PAKALA !!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Kajen|1|True|toki...
jan Kajen|2|False|sina wile la, mi ken awen e ona...
jan Kajen|3|False|kulupu Pakalaa la, mi alasa e jan pi kama sona...
jan Tume|4|False|... mi la, jan ni li pona tawa ni..
jan Pasilikun|5|True|jan Kajen o?!
jan Pasilikun|6|True|jan Tume o?! jan Kumin o?!
jan Pasilikun|7|False|taso... toki la, sina ale li... ... ni li ken anu seme?
sitelen|8|False|TOMO PALI MOKU

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
kalama|1|False|Tawwa !
kalama|2|False|Anpa !
jan Pepa|3|False|aa aa aa!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Pepa|1|True|pilin mi la, sina en mi li pona tawa mi tu!
jan Pepa|2|False|... mi wile pana e nimi tawa sina. nimi ni o suwi!
jan Pepa|3|False|ni la, sina pilin e seme?!
soweli Kawa|4|False|Mumoku?
sitelen|5|False|kPIPONAA
sitelen toki|6|False|- PINI -
mama|7|False|tenpo 08/2016 - www.peppercarrot.com - musi sitelen & toki li tan jan David Revoy - ante toki pi toki pona li tan jan Ret Samys
mama|8|False|toki li sama lili toki tu tan jan Craig Maloney: "You found me, I Choose You" en "Visit from Hippiah".
mama|9|False|musi ni li tan pali pi ma Elewa. pali ni li tan jan David Revoy. jan Craig Maloney li pana e pona tawa ona. jan Willem Sonke en jan Moini en jan Hali en jan CGand en jan Alex Gryson li pona e musi ni.
mama|10|False|nasin lawa : Creative Commons Attribution 4.0, ilo: ilo Krita 3.0 en ilo Inkscape 0.91 li kepeken ilo Manjaro XFCE

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
mama|1|False|jan Pepa&soweli Kawa li nasin jo pi jan ale, li nasin Free(libre), li nasin Open-source, li lon tan mani tan jan pona mute. jan 720 li pana e mani la, lipu ni li lon:
mama|2|False|sina ken pana kin e pona tawa jan Pepa&soweli Kawa lon www.patreon.com/davidrevoy
